突發，《國家安全立法條文條例草案》(港區國安法) 全文流出！

Wfc

23條黎

氣象巴打發現部分社交媒體流傳聲稱為港區国安法條文，此份文件實為2003年基本法23條的法例草案。
#香港新聞

依據《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第二十三條所委予的責任，修訂《刑事罪行條例》、《官方機密條例》及《社團條例》，以及為相關、附帶及相應修訂訂定條文。

03年個23條黎架

屌柒左唔好推

71維園見

李柱銘成功爭取

Ching 快啲走啦，你泄露國家機密，危害國家安全

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

呢個先岩